BLACKPINK〈How You Like That〉MV 破八億 刷新韓國女團最快紀錄！

昨天 BLACKPINK 的 "How You Like That” 表演影片觀看數才剛破六億次，正式 MV 又緊接著抵達新的里程碑！

在 13 日晚間約 9 點時，BLACKPINK 的 "How You Like That” 官方 MV 觀看次數突破了八億次，成為國女團史上最快獲得這項成績的 MV。

“How You Like That” 是去年為 BLACKPINK 首張正規專輯〈THE ALBUM〉揭開序幕的歌曲，延續 “DDU-DU DDU-DU”、“Kill This Love” 雄壯的氛圍再加上更多亮點，在發行後成功橫掃海內外排行榜，華麗的 MV 也大獲好評。

包括 “How You Like That” 在內，BLACKPINK 已經有 “DDU-DU DDU-DU”、“Kill This Love”⋯⋯等 5 支觀看次數逾八億次的作品，與防彈少年團並列為坐擁最多破八億 MV 的韓國歌手。

（照片或影片來源：YG Entertainment）

👍🏻

太強了...

頭寒了

買咗幾多views

all buy

啲blind每日電費幾多？...

👈🏻👉🏻👈🏻👉🏻👈🏻👉🏻👈🏻

好快會比la vien en rose 爬頭

同掘礦差唔多

加油

勁過少女時代